達叔: 只有我不死, 周星馳還沒退休, 我地會再合作

多撚餘
死佢就死啦